{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016186",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "바다회명가 해원"
    },
    "text": "江原特別自治道 原州市陽地路64番地に位置する当店は、最高の日本料理名家である海会名家ヘウォンです。 当店は和食料理を厳選してご提供し、静かで居心地の良い雰囲気で様々な集まりや宴会などができるようシステムを完備しております。 当店にお越しいただいたすべての方々に心より感謝申し上げます。 営業時間は毎日11:30から15:00までのランチ注文と16:30から21:30までのディナー注文が可能です。 メニューは様々な選択が可能で、VIPコースから始まり、プレミアムコース、お得なコース、ランチ特選メニュー、両家の顔合わせのおすすめコース、追加単品料理など、様々なオプションが提供されます。提示されたメニューの他にも寿司弁当、活魚寿司、刺身丼、アワビ海鮮土鍋、魚卵スープ、たらスープ/ちり、活あわび粥、トンカツ、両家の顔合わせプレミアムコース、追加単品料理ロブスター(800g /刺身+蒸し)、ロブスター(500g /刺身+蒸し)、刺身追加、アワビ蒸し(12米),鯛の頭煮付け,メロ焼き,大正海老の天ぷら, カダイフエビフライ(8米), サンタコ, 麦イシモチ(1匹)など様々なメニューがあります。 もう一度当店にお越しいただければ誠心誠意おもてなしいたします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "当店は江原特別自治道原州市陽地路64番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:30から15:00までのランチ注文と16:30から21:30までのディナー注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのようなオプションがありますか？",
            "answer": "メニューは様々な選択が可能で、VIPコースから始まり、プレミアムコース、お得なコース、ランチ特選メニュー、両家の顔合わせのおすすめコース、追加単品料理など、様々なオプションが提供されます。"
        },
        {
            "question": "特におすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "おすすめのメニューには寿司弁当、活魚寿司、刺身丼、アワビ海鮮土鍋、魚卵スープ、たらスープ/ちり、活あわび粥、トンカツなどがございます。"
        },
        {
            "question": "他に何か特別な料理はありますか？",
            "answer": "他にも特別な料理として両家の顔合わせプレミアムコース、追加単品料理ロブスター(800g /刺身+蒸し)、ロブスター(500g /刺身+蒸し)、刺身追加、アワビ蒸し(12米),鯛の頭煮付け,メロ焼き,大正海老の天ぷら, カダイフエビフライ(8米), サンタコ, 麦イシモチ(1匹)などがございます。"
        },
        {
            "question": "お店の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "当店は静かで居心地の良い雰囲気で様々な集まりや宴会などができるようシステムを完備しております。"
        },
        {
            "question": "営業時間外に予約は可能ですか？",
            "answer": "営業時間外の予約についてはお電話にてお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "お店の場所は観光地から近いですか？",
            "answer": "当店は江原特別自治道原州市陽地路64番地に位置しており、観光地からはアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "予約の有無についてはお客様のご希望や混雑状況によりますので、お電話にてご確認ください。"
        },
        {
            "question": "何を着て行ったらいいですか？",
            "answer": "当店は和食料理のレストランですので、特にドレスコードはございません。お客様のご自身のお好きな格好でお越しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 563
    }
}